鳩融侄女隻狗中武肺之後死左！！

全球首隻染疫動物
女馬主周巧兒松鼠狗離世

之前確診新冠肺炎，現已出院的女馬主周巧兒，其飼養的17歲松鼠狗也曾一度確診。漁農自然護理署今日(17日)接受傳媒查詢時表示，該狗隻已於昨日(16日)死亡。

漁護署表示，署方從有關畜養人得悉，該狗隻已於昨日離世。畜養人表示不願意為狗隻進行驗屍確定死因。

一家人最緊要齊齊整整.JPG

cls 支那武漢人工病毒肺炎連動物都照殺

跟錯主人就會有呢個下場

邊個同狗有親密接觸

CLS唔係話驗到陰性出院咩
又會突然死
係咪老死咋都17歲

東方日報嚟，唔貼 source了

17歲狗仲要漁護署鳩養
唔死就奇

都唔排除
主人唔肯驗屍確認

入得漁護署9死1生
唔病死都嚇L死

其飼養的17歲松鼠狗也曾一度確診。

17歲嘅狗死都好正常

我地願意用鳩融條命黎換返隻老狗條命

牛油狗？

17 歲，咁大環境轉變嚇死都正常啦，仲要平時比有錢人養慣無啦啦比漁護署養

都係人有事重要D

誠哥個孫無啦啦比人迫去住深水埗舊樓咁上下

公道啲講 似老死多過中肺炎死

最恐怖嘅係支那邪惡兵團係反擊歐美指責時暗示咗,無肺病毒有可能係透過雀鳥傳播. 得意之情,極端想表達,所以故意露少少料出嚟.